歷史上有咩人食碗面反碗底既例子？

呂布算唔算

譚耀宗

糜芳

毛魔
文革嗰時殺撚晒同佢一齊打江山嘅人

呢個世界太多啦，其實袁世凱都係，食大清奉錄，又受清室提拔，又唔係食左佢

川島芳子

垃圾筒

發覺真係幾多

札木合

連燈仔

連狗

朱元墇

劉邦

希特拉:消滅咗衝鋒隊領袖羅姆同知道佢秘密一齊打江山嘅黨友

kd

明智光秀
馬炭
呂布

彭德懷真係陰公

連狗囉，靠寫高登app起家，處心積慮想食左高登賺多d錢，之後好彩靠一次呀joe做錯少少野就借d意將成個高登抄左過黎

大j